關於人際

有帽人好驚雙面人

最驚扮友善但背後捅左你好多刀嘅人

珍